仆街，唔記得接嫦娥機

今舖碌柒啦

你唔好叫大地王者
你叫大撚鑊算啦